[新手]買咩機好？求指點

小弟對攝影認識唔多，亦有爬過文，不過只係對結構及技巧方面了解過。
暫時想出部單反，睇中左Nikon D5600，但網上有人話Canon 760D 比較好。希望各位巴打指點迷津

我都係岩岩新手入門
用緊760D + 17-40mm f4
入門用覺得完全夠哂
不過我覺得可以出支EF-S 24mm f2.8
雖然係EF-S，但全新都係12xx左右加埋部機都係6000樓下 好抵玩